親Trump媒體: 金正恩被「中國」醫生傳染武漢肺炎

Donald Trump曾大讚 One America News

現在
One America News記者Jack Posobiec: 金正恩被「中國」醫生傳染武漢肺炎, 現時情況穩定.

？？？？？？？？？

One America News 有美國官員直接報料
準過CNN?

連登啲討論越嚟越冇意義

又話 danger!??

似暗九住左

要核平支那

Donald Trump曾大讚 One America News
點同CNN?

中肺炎要被射高射炮

南韓話冇事wor

如果係既話

One America News 係Trump喜愛媒體
應該有獨家料

希望啦，吹咗成日凳

又話心血管病

TAKE HIM OUT

支炎 唔代表唔可以做手術

無危險，賴著病毒都係得返半條命。加上剛做完手術，更係雪上加霜。又肥，好番都行得辛苦。大佬們，遠離支共，否則遲早染上病毒

親 這留言無法經過審核
7毛已回扣

Fakenews

如果傳到比普京同金仔支那等定比人炸啦

One America News 係Trump喜愛媒體

點會報Fakenews?

中國醫生只示範一次

一個訊息唔透明既國家，實情無人會知

好玩囉

共產(享)主義

why not both

武漢肺炎要做手術，之後手術失敗？

係咪咁耐都仲未識自己fc
人餵咩你就食咩

On9

On9
盲撐侵真係冇撚腦

會唔會變黑金正恩？

今日9個月，冇人講？

其實中肺炎未必有事，可以識行識走
同南韓話冇事冇衝突

唔係都當係啦
歪頭熊今舖898

Trump又唔係未炒過車
以金仔咁撚怕死嘅性格 一定唔撚見人啦我都信係手術出事多過奶肺炎

中國製嘅醫生

無話唔可以同時發生架wo

如屬實，
金仔請你臨死前做返件好事，
報復中國

同郭嘉死法一樣

有斷估無痛苦
我買金仔叫軍雞奶嘢

標靶治療啦

肺炎引發心臟病

聽日金仔又射吓飛彈出海刷吓存在感

射核彈去北京啦

Nmslese出嚟反擊未

咁多個講法

真定假呀 金仔你唔係忍呀ma

之前都有份美國官方嘅報章， 被中共滲透!
所以最少睇兩份唔同嘅報紙好啲

暫時得CNN話佢係危殆
我相Reuters多d

Reuters都係引述/轉述中國官員消息「話」佢無事，其實同cnn嘅新聞唔排斥:

1. cnn講堅料
2. 路透話「中國官員話」金仔無事

佢講咗d咩
完全封鎖咗佢